{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T168031",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "아마"
    },
    "text": "たぶん。 (아마)\\n\nソウル西大門区倉川洞52-67\\n\nその他/世界-東南アジアの食べ物 , 11:30 ~ 22:30 , 年中無休 , 80席~2階禁煙席/ 3階喫煙席 , 韓国にぴったりのインド料理を楽しめるのが「アマ」です。 \"アマ\"は新村に位置し、韓国とインドに会える空間です。 「たぶん」という言葉からも分かるように、社長は人々に温かい食べ物とサービスを伝えるために努力しています。 17年間韓国で生活しながら食欲を育てたシェフと一緒に、現地出身の料理人が作り出すインド/ネパールの伝統料理は、韓国人の口にぴったり合うように調理されます。 そして居心地の良いインテリアも多くの人を引きつけています。 \"アマ\"で韓国人の口に合わせたインド料理をご体験ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "アマはソウル西大門区倉川洞にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アマは11:30から22:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何日も休みがありますか？",
            "answer": "アマは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ですか？",
            "answer": "アマは80席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの禁煙席と喫煙席はどの階にありますか？",
            "answer": "アマの2階は禁煙席で、3階は喫煙席です。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "アマでは韓国にぴったりのインド料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "アマの特徴は、韓国とインドが出会う空間であることです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのシェフについて教えてください。",
            "answer": "アマのシェフは17年間韓国で生活しながら食欲を育てたシェフです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理人はどこの出身ですか？",
            "answer": "アマの料理人は現地出身です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理はどのように調理されますか？",
            "answer": "アマの料理は韓国人の口にぴったり合うように調理されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランのインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "アマのインテリアは居心地の良い雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランで韓国人の口に合うインド料理を体験することができますか？",
            "answer": "はい、アマで韓国人の口に合うインド料理を体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 403
    }
}